有無巴絲仲有玩/想玩韓服巨商

有興趣可以PM我,可以交流下
我玩緊5 SER

個acc仲有點同錢，好單機無人玩放左係到

我都單機左幾個月，有d悶，所以想上黎招戰友

11ser單機左2,3個禮拜頂唔順棄左

而家有咩途徑申請ac?

想玩返
韓巨係咪冇外掛？
單機係因為隻game冇人定溝通唔到？

唔識韓文